# Ansible Playbook

This subdirectory contains folder to help you deploying your memo on your server.

## Notes

* supprimer les `\n` de la clé ssh privée générée
* Voir comment on gère la mise en place du https avec des variables.